[
  {
    "date": "12/12/2023",
    "lat": 43.674697,
    "lng": 4.078698,
    "name": "SUEZ Recyclage et Valorisation - (UVE)",
    "ps": "PS LUNEL-VIEL",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "14/12/2023",
    "lat": 45.391395,
    "lng": 6.255934,
    "name": "Centrale Hydroelectrique Saint R\u00e9my de Maurienne",
    "ps": " PS ST-AVRE",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "04/01/2024",
    "lat": 45.90389,
    "lng": 4.783017,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Quincieux",
    "ps": "PS Civrieux",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "04/01/2024",
    "lat": 44.09856,
    "lng": 4.02802,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque La T\u00e9ronde",
    "ps": "PS BROUZEN (ALES)",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "09/01/2024",
    "lat": 49.104579,
    "lng": -0.2419,
    "name": "Parc Eolien de Chicheboville",
    "ps": "PS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "09/01/2024",
    "lat": 48.104818,
    "lng": -2.695452,
    "name": "Parc Eolien Bois de Folleville",
    "ps": "PS LOUDEAC",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "10/01/2024",
    "lat": 47.717232,
    "lng": -2.471029,
    "name": "Parc Eolien Rocher Breton",
    "ps": "PS de Questembert",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "10/01/2024",
    "lat": 42.526108,
    "lng": 2.812308,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Le Boulou",
    "ps": "PS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "11/01/2024",
    "lat": 44.021994,
    "lng": 4.533488,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Le Soler Est - La Capelle",
    "ps": "PS UZES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "11/01/2024",
    "lat": 48.313337,
    "lng": -2.688965,
    "name": "Parc Eolien Pl\u00e9my",
    "ps": "PS PLEMY",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "18/01/2024",
    "lat": 48.7523,
    "lng": 4.527141,
    "name": "Parc Eolien Orme En Champagne",
    "ps": "PS MAROLLES 225kV",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "18/01/2024",
    "lat": 43.83261,
    "lng": 4.58063,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Joncquieres Saint Vincent",
    "ps": "PS JONQUIERES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "18/01/2024",
    "lat": 42.597755,
    "lng": 2.91044,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Colomina Del Prat 3 - Ortaffa 3",
    "ps": "PS TROUILLAS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "23/01/2024",
    "lat": 45.987317,
    "lng": 4.73894,
    "name": "Sytraival",
    "ps": "PS AMPERE",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "25/01/2024",
    "lat": 43.7807811,
    "lng": 4.6440644,
    "name": "Parc Eolien de Beaucaire",
    "ps": "PS JONQUIERES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "25/01/2024",
    "lat": 42.597755,
    "lng": 2.91044,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Colimina Del Prat - Ortaffa 2",
    "ps": "PS TROUILLAS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "30/01/2024",
    "lat": 43.28859,
    "lng": 5.73779,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Cuges Les Pins",
    "ps": "PS SIGNES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "31/01/2024",
    "lat": 43.51606,
    "lng": 6.30591,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Saint Antonin",
    "ps": "PS SALERNES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "01/02/2024",
    "lat": 43.65315,
    "lng": 5.92131,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque La Verdiere",
    "ps": "PS BARJOLS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "01/02/2024",
    "lat": 43.776122,
    "lng": -0.790628,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque de Gouts ",
    "ps": "PS AUDON",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "06/02/2024",
    "lat": 44.936827,
    "lng": 2.474691,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Le Croizet",
    "ps": "PS AURILLAC",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "07/02/2024",
    "lat": 43.78754,
    "lng": -1.27997,
    "name": "Centrale Stockage Batterie Azur",
    "ps": "PS SOUSTONS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "07/02/2024",
    "lat": 43.78754,
    "lng": -1.27997,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Azur Sol Est",
    "ps": "PS SOUSTONS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "08/02/2024",
    "lat": 43.21698,
    "lng": 2.40592,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque des Plos",
    "ps": "PS MOREAU",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "08/02/2024",
    "lat": 45.906104,
    "lng": 0.611389,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Laplaud VMH 1",
    "ps": "PS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "13/02/2024",
    "lat": 47.320746,
    "lng": 5.387162,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Drambon",
    "ps": "PS TRIEY",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "13/02/2024",
    "lat": 43.491369,
    "lng": 4.951968,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Istres 1",
    "ps": "PS RASSUEN",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "13/02/2024",
    "lat": 43.50211,
    "lng": 4.95254,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Istres 2",
    "ps": "PS RASSUEN",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "14/02/2024",
    "lat": 47.656343,
    "lng": 3.395422,
    "name": "Parc Eolien Taingy - SOPRELTA",
    "ps": "PS SAUILLY",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "14/02/2024",
    "lat": 48.54158,
    "lng": 5.43882,
    "name": "Parc Eolien Houdelaincourt",
    "ps": "PS HOUDELAINCOURT",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "14/02/2024",
    "lat": 48.55044,
    "lng": 5.44257,
    "name": "Parc Eolien Bonnet ",
    "ps": "PS HOUDELAINCOURT",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "20/02/2024",
    "lat": 43.4078842,
    "lng": 4.8691272,
    "name": "Parc Eolien PAM",
    "ps": "PS DARSE",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "20/02/2024",
    "lat": 50.385692,
    "lng": 2.474775,
    "name": "Parc Eolien CIHE_MAIS_LES 5 HETRES",
    "ps": "PS BARLIN",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "21/02/2024",
    "lat": 45.684067,
    "lng": 4.91703,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Corbas 1",
    "ps": "PS VENISSIEUX",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "21/02/2024",
    "lat": 45.684067,
    "lng": 4.91703,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Corbas 3",
    "ps": "PS VENISSIEUX",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "21/02/2024",
    "lat": 45.45008,
    "lng": 4.759546,
    "name": "Parc Photovoltaique St. Clair du Rh\u00f4ne",
    "ps": "PS ST CLAIR",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "22/02/2024",
    "lat": 43.446842,
    "lng": 6.230961,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Cabasse Soleol 1",
    "ps": "Poste Source : Le Val / D\u00e9part : Pin Batard",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "27/02/2024",
    "lat": 43.56594,
    "lng": -0.29401,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque de Garlin",
    "ps": "PS MIRAMONT SENSACQ",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "06/03/2024",
    "lat": 46.966546,
    "lng": -1.293494,
    "name": "Usine SODEBO",
    "ps": "PS BOUFFERE",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "07/03/2024",
    "lat": 47.002469,
    "lng": 0.643285,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Le Grignon",
    "ps": "PS COLOMBIERS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "07/03/2024",
    "lat": 48.541167,
    "lng": 2.689127,
    "name": "Gestion des d\u00e9chets SMITOM",
    "ps": "PS PLISON",
    "status": "Report\u00e9e"
  },
  {
    "date": "07/03/2024",
    "lat": 48.51161,
    "lng": -3.279367,
    "name": "Parc Eolien Gurunhuel",
    "ps": "PS GUINGAMP",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "12/03/2024",
    "lat": 46.451684,
    "lng": -0.790083,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Fontenay le Comte",
    "ps": "PS FONTENAY",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "13/03/2024",
    "lat": 47.964301,
    "lng": -0.961465,
    "name": "Parc Eolien Coss\u00e9 Est",
    "ps": "PS ASTILLE",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "14/03/2024",
    "lat": 42.666075,
    "lng": 2.785528,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Le Soler Ouest",
    "ps": "PS MAS-BRUNO",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "14/03/2024",
    "lat": 42.667348,
    "lng": 2.791574,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Le Soler Est",
    "ps": "PS MAS-BRUNO",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "21/03/2024",
    "lat": 43.561514,
    "lng": 1.204575,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Carget",
    "ps": "PS FONTENILLES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "22/03/2024",
    "lat": 43.299447,
    "lng": 3.24814,
    "name": "Centrale ALDI march\u00e9 Sauvian",
    "ps": " PS SAUCLIERES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "28/03/2024",
    "lat": 43.17633,
    "lng": 2.807805,
    "name": "Parc Eolien Luc sur Orbieu",
    "ps": "PS LEZIGNAN",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "02/04/2024",
    "lat": 48.276207,
    "lng": -0.341158,
    "name": "Parc Eolien de Bais et Trans",
    "ps": "PS VILLAINES-LA-JUHEL",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "02/04/2024",
    "lat": 48.789345,
    "lng": 4.902513,
    "name": "C2721 SERMAIZE PDL",
    "ps": "PS REVIGNY",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "03/04/2024",
    "lat": 48.3283297,
    "lng": 1.7497165,
    "name": "Parc Eolien de Reclainville",
    "ps": "PS AUNEAU",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "03/04/2024",
    "lat": 47.2162,
    "lng": 0.170719,
    "name": "Le Jardin de Rabelais - Avoine",
    "ps": "PS BOURGUEIL",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "04/04/2024",
    "lat": 46.979576,
    "lng": -0.198252,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque TIPER1",
    "ps": "PS Thouars",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "04/04/2024",
    "lat": 44.529505,
    "lng": -0.827434,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Sylva",
    "ps": "PS BELIET",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "10/04/2024",
    "lat": 49.47032,
    "lng": 1.644161,
    "name": "Parc Eolien Avesnes et Beauvoir",
    "ps": "PS GOURNAY",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "16/04/2024",
    "lat": 47.784698,
    "lng": -2.344837,
    "name": "Parc Eolien de St. Congard",
    "ps": "PS MALESTROIT",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "17/04/2024",
    "lat": 47.477437,
    "lng": -1.418779,
    "name": "Parc Eolien Les Touches",
    "ps": "PS NORT-SUR-ERDRE",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "23/04/2024",
    "lat": 48.369966,
    "lng": 6.506622,
    "name": "Parc Eolien Ortoncourt",
    "ps": "PS RAMBERVILLERS ",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "24/04/2024",
    "lat": 50.44374,
    "lng": 3.06776,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Leforest A",
    "ps": "PS HENIN",
    "status": "Report\u00e9e"
  },
  {
    "date": "25/04/2024",
    "lat": 50.066013,
    "lng": 1.497602,
    "name": "Parc Eolien Le Petit Terroir 2",
    "ps": "PS SAUCOURT",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "25/04/2024",
    "lat": 50.067763,
    "lng": 1.477806,
    "name": "Parc Eolien Gros Jacques",
    "ps": "PS SAUCOURT",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "29/04/2024",
    "lat": 43.71353,
    "lng": 5.22939,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Charleval",
    "ps": "PS MALLEMORT",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "30/04/2024",
    "lat": 49.67317,
    "lng": 1.659807,
    "name": "Parc Eolien Haucourt Friere",
    "ps": "PS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e par SEL"
  },
  {
    "date": "07/05/2024",
    "lat": 43.313894,
    "lng": -0.436426,
    "name": "Centre de recyclage Lescar",
    "ps": "PS LESCAR",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "14/05/2024",
    "lat": 47.351057,
    "lng": 0.674709,
    "name": "Cog\u00e9n\u00e9ration Les Moriers",
    "ps": "PS JOUE-LES-TOURS",
    "status": "Report\u00e9e"
  },
  {
    "date": "16/05/2024",
    "lat": 50.6755556,
    "lng": 2.1783333,
    "name": "Parc Eolien Les Pr\u00e9s Hauts",
    "ps": "PS LUMBRES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "17/05/2024",
    "lat": 50.554965,
    "lng": 1.677097,
    "name": "Parc Eolien De Frencq",
    "ps": "PS TRINGUE",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "22/05/2024",
    "lat": 47.697417,
    "lng": 2.735667,
    "name": "Cideme",
    "ps": "PS GIEN",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "29/05/2024",
    "lat": 48.355776,
    "lng": 6.62122,
    "name": "Unit\u00e9 de valoristation \u00e9n\u00e9rg\u00e9tique FENIX",
    "ps": "PS RAMBERVILLERS",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "31/05/2024",
    "lat": 47.384911,
    "lng": 0.735451,
    "name": "Biomasse de Tours",
    "ps": "PS EPINES-FORTES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "04/06/2024",
    "lat": 49.81386,
    "lng": 4.44702,
    "name": "Parc Eolien Blombay-L\u2019Echelle",
    "ps": "PS LIART",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "05/06/2024",
    "lat": 42.694317,
    "lng": 2.595681,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Ille-sur-T\u00eat",
    "ps": "PS ILLE-SUR-TET",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "06/06/2024",
    "lat": 47.981418,
    "lng": 0.170468,
    "name": "SYNER'VAL",
    "ps": "PS PLUMASSERIE",
    "status": "Report\u00e9e"
  },
  {
    "date": "06/06/2024",
    "lat": 48.958593,
    "lng": 2.205227,
    "name": "D\u00e9chetterie Azur",
    "ps": "PS ARGENTEUIL",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "18/06/2024",
    "lat": 45.405969,
    "lng": 4.760626,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque CNPE Saint-Alban",
    "ps": "PS ST CLAIR",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "19/06/2024",
    "lat": 48.289882,
    "lng": 4.066771,
    "name": "Troyes Champagne Metropole",
    "ps": "PS LA MALADIERE\u00a0",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "20/06/2024",
    "lat": 43.277832,
    "lng": 5.820744,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque de Signes",
    "ps": "PS SIGNES",
    "status": "R\u00e9alis\u00e9e"
  },
  {
    "date": "26/06/2024",
    "lat": 47.9772917,
    "lng": -0.0881277,
    "name": "Parc Eolien Tassile",
    "ps": "PS LOUE",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "27/06/2024",
    "lat": 46.7087639,
    "lng": 0.7676333,
    "name": "Parc Eolien Saint-Pierre-de-Maille",
    "ps": "PS PLEUMARTIN",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "02/07/2024",
    "lat": 48.579564,
    "lng": -3.688818,
    "name": "Parc Eolien TyRu",
    "ps": "PS GUERLESQUIN ",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "02/07/2024",
    "lat": 47.516563,
    "lng": 0.050146,
    "name": "V\u00e9olia Propret\u00e9 - SAVED",
    "ps": "PS BAUGE",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "03/07/2024",
    "lat": 47.693942,
    "lng": 0.372232,
    "name": "Parc Eolien de Lavernat",
    "ps": "PS CHATEAU-DU-LOIR",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "04/07/2024",
    "lat": 46.448882,
    "lng": -0.728767,
    "name": "Parc Eolien Xanton 1",
    "ps": "PS FONTENAY-LE-COMTE",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "09/07/2024",
    "lat": 48.603158,
    "lng": -1.177064,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Isigny le Buat",
    "ps": "PS LAIRON",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "09/07/2024",
    "lat": 48.456672,
    "lng": -3.246827,
    "name": "Parc Eolien de Bourbriac",
    "ps": "PS GUINGAMP",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "10/07/2024",
    "lat": 48.526506,
    "lng": -2.506423,
    "name": "Parc Eolien de Saint Alban",
    "ps": "PS LAMBALLE",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "16/07/2024",
    "lat": 48.552854,
    "lng": -4.448605,
    "name": "Parc Eolien Plouvien",
    "ps": "PS LANNILIS",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "17/07/2024",
    "lat": 46.923947,
    "lng": -0.829189,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque de Maul\u00e9on",
    "ps": "PS CHABOT",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "18/07/2024",
    "lat": 44.11543,
    "lng": 4.371806,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Belvesol A",
    "ps": "PS UZES",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "18/07/2024",
    "lat": 46.556397,
    "lng": 0.382376,
    "name": "CHU Poitiers",
    "ps": "PS POITIERS",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "23/07/2024",
    "lat": 43.297457,
    "lng": 1.538509,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque de Cintegabelle",
    "ps": "PS BOULBONNE",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "30/07/2024",
    "lat": 43.092067,
    "lng": 0.373968,
    "name": "Usine Arkema",
    "ps": "PS LANNEMEZAN",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "01/08/2024",
    "lat": 43.90016,
    "lng": 4.86628,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque les Iscles",
    "ps": "PS CHATEAURENARD",
    "status": "Report\u00e9e"
  },
  {
    "date": "20/08/2024",
    "lat": 43.202831,
    "lng": 2.710159,
    "name": "Parc Eolien Conilhac-Corbi\u00e8res",
    "ps": "PS LEZIGNAN",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "18/09/2024",
    "lat": 43.702782,
    "lng": 5.121908,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque de Carri\u00e8re des Plaines",
    "ps": "PS MALLEMORT ",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "19/09/2024",
    "lat": 43.283662,
    "lng": 5.501069,
    "name": "Usine Arkema Marseille",
    "ps": "PS ENCO DE BOTTE",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "01/09/2024",
    "lat": 48.981444,
    "lng": 1.870062,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Flins",
    "ps": "PS MUREAUX (LES)",
    "status": "Report\u00e9e"
  },
  {
    "date": "03/09/2024",
    "lat": 48.028591,
    "lng": -4.346582,
    "name": "Parc Eolien Pouldergat",
    "ps": "PS DOUARNENEZ",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "03/09/2024",
    "lat": 43.74267,
    "lng": 4.4243,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque MITRA",
    "ps": "PS PICHEGU",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "04/09/2024",
    "lat": 43.297874,
    "lng": 2.896221,
    "name": "Parc Photovolta\u00efque Ginestas",
    "ps": "PS CESSE",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "12/09/2024",
    "lat": 48.998797,
    "lng": 2.387568,
    "name": "Veolia Sarcelles",
    "ps": "PS VILLIERS-LE-BEL",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "25/09/2024",
    "lat": 48.0796443994309,
    "lng": -1.670983815852784,
    "name": "Biomasse de Rennes",
    "ps": "PS NOYAL",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "25/09/2024",
    "lat": 48.0796443994309,
    "lng": -2.670983815852784,
    "name": "Biomasse de Rennes",
    "ps": "PS Test",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "26/09/2024",
    "lat": 48.0796443994309,
    "lng": -3.670983815852784,
    "name": "Biomasse de Rennes",
    "ps": "PS Test1",
    "status": "\u00c0 venir"
  },
  {
    "date": "27/09/2024",
    "lat": 48.0796443994309,
    "lng": -4.670983815852784,
    "name": "Biomasse de Rennes",
    "ps": "PS Test2",
    "status": "\u00c0 venir"
  }
]
